點解買個點數要影埋銀行卡？

話說我fd透過wtsapp買點數
唔知點樣有得平d
咁用轉數快過數cap圖
證明比咗錢都好正常
之後果個人send咗個sample比佢
叫佢跟果個格式再影比佢
示意圖：

我就唔明點解 影咗轉數快張相
仲要影張銀行卡正面
變相果個人有佢英文全名
銀行卡同手機number
有冇人解答到我 影銀行卡嘅作用係咩？
定係我fd已經比人呃咗資料？
如果騙徒有咗哩三樣資料又可以做d咩？

借錢

銀行卡？

示意圖咁樣影比佢睇

認真？

留名學野

哦，你講提款卡

sor...
唔係銀行卡
係銀行number

Cls咁樣比曬資料人地

屌呢間咪igamebuy？
以前有用過，咁啱尋日想搵間嘢買又無我想要嘅點

我估係似係想有咩事俾人查嘅時候 trace 得翻買家
估吓咋，未必準

我個fd上星期又係咁影咗俾人
我琴晚就送佢殯

究竟世界上有冇正經唔呃人嘅買點數

btw點數到咗手
我就係唔明點解要影埋張銀行卡
我個fd懵盛盛 人地話要咁影
就即刻影咗比人

你有冇試過咁樣比資料買點？

驗證係卡主自己買？

我冇買開點
我都呆咗 要咁多資料
同埋果個人素未謀面
完全唔知乜水

平比你少少就可以拎到你啲資料
拎完又可以借錢
今次真係fat fat

就算唔咁影法
本身交易前都會有若干嘅顧客聯絡資料㗎
又唔係喺報紙檔買嘢
再者真係過咗數嘅話銀行都知個戶口係乜水

乜仲有game用點數卡咩

平時ig shop網購果d
都係影到過咗數就係㗎啦
買點數有咩分別
搞咁鬼多嘢

一路幫開香港既澳洲手足Drew Pavlou眾籌緊,仲差3000usd.請大家幫手

因為怕你呃其他人錢買點數

真係比我fd激死
又唔係d咩大機構
純粹係game fd介紹
同有個Phone no.
問都唔問點解要影銀行卡
就send哂d資料比人
我仲緊張過佢

幾年前都試過咁
但冇事